Blackpink點排?

Jisoo >>>>>>>>>>> 泰妹 >>>> 唔知做乜要改法文紅酒名 >>> Jennie

JISOO > ROSE > JENNIE > 泰妹

好撚難排

打和啦 SUPER

Jennie Jennie Jennie Jennie

jisoo > jennie > rose > lisa

Rosébb >>>>>>>>>>>>>>jennie>jisoo+Lisa

Lisa>>>>>>>>>>>>Jennie=Jisoo=Rosé

咁都有得排

jisoo > jennie > taeyang > 蔡一智

Jennie > Lisa >>> Rose >>>>>>Jisoo

laughed thanks

個post係咪差左啲野？

Lisa-->jisoo-->rose=jennie

想比jennie西面

無個靚

Jennie>Rose>Lisa>Jisoo

jisoo>>>>>>>西面>>>膠面>>>>>>>豬膽鼻

其實最靚嗰個jisoo 都唔算好靚

JENNIE!!!!!!
JENNIE > Lisa > Jisoo > Rose

ching要求高到

Jisoo >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>all

平時好似好少人話最鍾意jisoo
但呢到jisoo 好似最多人排第一

Jisoo 第一啦梗係

Jennie>everythings

Ching識野

jennie>jennie>jennIe>jisoo

Jisoo=jennie=rose>lisa

Rose 第一 其他是但:

Jennie>jisoo+rose>Liza

Jisoo
Jennie=Rose
Liza

其實由Jennie 出道前開始已經覺得佢好似Jessie Lisa 個樣就東南亞樣 所以東南亞人同鬼妹覺得佢靚 但見到呢度都無咩人選佢

5P

我覺得靚到隔住個moon都唔係好敢望喎
me太毒?

我唔理 jennie一定第1

泰妹一定最尾 講完

Lisa >Jennie >Rose >Jisoo

Lisa >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>其他

Jennie >rose >jisoo >>>>>>>>>>>>Lisa

前面三個冇所謂
Lisa一定最尾

Rośe第一
之後Je->Li->Ji

識野

jisoo>>>>

舞台上
jennie>lisa>rose>jisoo

舞台下
jisoo>jennie>lisa=rose

jennie>>>>>>jisoo=rose>lisa

唔覺jennie 好做作咩

Jennie=Lisa>>>Jisoo>>>Rose

真心一問, 喺Kpop界有可能唔做作而生存到?
利申:Kpop齡兩個月

jeannie 一定第一！ 好有味道，對眼有個性 電死我！ jisoo 太多呢type 令女 無乜記憶點 ！

jennie 一定第一！ 好有味道，對眼有個性 電死我！ jisoo 太多呢type 令女 無乜記憶點 ！

Jennie**

jennie lisa jisoo rose

Jisoo lisa Jennie rose

佢好有style好正 但真係好做作 可能細個

好鍾意jisoo講野把聲

樣黎講成隊普通到不得了
只不過係yg出身咪覺得好靚囉

Jennie=Jisoo>>>>Lisa>>Rose

2ne1

利申 2ne1fan

Jennie=Lisa>Rose>Jisoo

講下有邊隊靚

其實智秀個樣好撚似kara 個勝X

終於有人發覺 韓勝妍仲要靚少少 但係點解無人讚佢

點會冇人讚過，不過係上當年嘅事啦...
btw講似應該係Jewelry 個藝媛

以前提過
Jisoo成日笑
笑起上黎就唔似

Jennie>>>>>>>>>>>rose>jisoo>>>>>>>>>>>liza

lisa is the goodest

Jisoo>rose>jennie>泰妹

Rose >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>all

Lisa>rose>jennie>jiso

Lisa>rose>jisoo>>>>>>>>>>Jennie

咁又真係唔算特別靚 係高高瘦瘦囉